Live要人！肥佬黎上左Bloomberg訪問俾Save HK攻擊緊！！

不斷俾藍屍話Fake News同漢汗，要人！

光復香港

時代革命

肥佬黎

我撐你架

返晒工冇人理

hello

完左

推

bloomberg 唔係親中咩

Push

要人

Support Jimmy Lai